【抗暴之戰】政府確認未來兩周防暴警須佩戴「藍卡」 獨立編碼辨識身份

自反修例風波以來，幾乎所有前線警察肩上均未有編號，而《蒙面法》實施後，防暴警身份更難以辨認，前線記者採訪時不時受到防暴警強光電筒照射鏡頭、向記者群噴胡椒噴霧及強行扯脫防毒面罩，以至揮棍毆打等，香港攝影記者協會及香港記者協會今日與政府代表會面，會上政府確認，警方將於未來兩周內，使用新款藍色行動呼號咭取代現有的白咭，每張藍咭均有獨立編碼，包括警員所屬單位及位置，能獨立辨識不同警員身份。以往警員編號只限警員至警長職級，而藍咭將會涵蓋包括見習督察以至總警司職級。
Source : apple daily

聽住先

Too late

仲要兩周？

有用？

唔信
other than委任証

得喇得喇。肯帶再算啦

做咗先講
吹乜風都係冇意思

屌
個獨立編碼得警謊先知咩意思有撚用
UI呀, 係UI no.呀
因為你show個UI出黎, 市民可以知係exactly邊位"警員"先可以有互信呀
諗撚完屎橋撚化香人未?

制度上無用
有獨立辨認又點
強姦殺人都有上司攬
自己人查自己人

何況到時班狗真係聽先算啦
宜家車牌都遮
仲想佢地帶張卡

岩

港共政權你都仲信？ 你唔係天真就一定係智障

有鳩用咩，佢地都唔撚戴，一係就反轉黎戴，再唔係就搵野cover

收嗲啦 邊個信

咁好消息呀
唯有唔信

而家軍政府呀 仲撚聽你地講野咩

全部都唔撚受控制cls 撚會戴

黑警日日犯法你都唔鬧，仲幻想佢地會聽你講戴狗牌

on9有用既咁你戴番普通委任証咪得？

仆街死，理撚你白咭黑咭八達通咭！

搞咁多嘢
正正式式show返個Number出嚟show返個委任證可以俾人查就已經OK啦
殺左咁多人死咗咁多無辜嘅人你依家做乜都於事無補啦畫蛇添足

個個都係藍卡，你想投訴邊個 ?

有委任證唔用, 搞埋晒呢D奇奇怪怪既編號, 係咪攞黎搞

算把啦 講出黎比藍絲聽架姐

食屎啦

監警會都垃圾嚟
有春用咩

自己遮撚住佢有撚用

3萬人一齊攬炒啦
唔駛帶啦

上有政策，下有對策

(請助推，十分重要)(新戰術)如果眾籌買無人機俾前線做哨戒機可行嗎？

姐係黑警呢2星期會有咁盡玩咁盡

諗唔明點解要咁做 多鳩餘

派張卡都要兩個禮拜？屌你老母啦

兩周後啲狗唔掉哂佢落坑渠再講

支那狗冇委任證

切勿偽造「藍卡」

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

藍卡 多鳩餘
張白卡兩個禮拜前已經講啦，結果係點呢

即係同白卡一樣特權卡？

屌你老母死港共

慢慢啦

未來兩周

冇人想知

其實係因為藍衫成日大鳩白衫先要辨認
只係內部用

就算有狗犯事都唔會透露

以依家呢個勢 班狗曱甴捱唔捱到兩周

林鄭偷師: 如何有效成立獨立調查委員會

帶委任證咪得囉

幾十張重複既卡

仆街啦，話唔攻中大幾個鐘頭既承諾都守唔到，而家話要兩個星期？

解散完之後重組咪得囉

事旦啦 咪又見唔到佢地戴

屌佢老味啦

佢地已經失曬控 唔睇白衫支笛

話L知你白卡la

用十組摩斯密碼加藍卡編號，用超級電腦計算七七四十九日就可以得出警員委任證編號

實會有野遮住，或者話跌咗

收皮！！！

笑

有委任證已經夠

收皮啦，依家唔係你話帶證就可以解決

不如我地死撚哂先？

肯定係真 因為班白衫都管唔住班藍衫
整張卡可以落個下馬威

不過唔關市民事姐

本應

到時又搵野放係前面 睇你點追查

中大咁你同我吹風有咩用

wfc

咪又係帶相反之後又遮住

政府 黑警 講既野唔會再信

係呀
所以根本唔係做比市民睇

有咩用
控制到班警甴咩?
到時咪又收埋

Identify 到又點，投訴都冇撚用架啦屌你老母

班藍色咪又係冇份

on9

委任證都唔肯帶 帶張藍卡做戲?
點解唔可以直接帶委任證

呢種先叫做正式既warrant

信佢老母

屌你老母有委任證唔戴戴張藍卡？
你唔好話確認所有人唔撚洗戴？

張卡整撚左5個月

大佬呀
咁之前果D點呀
又無數呀?

本身有既嘢佢唔帶，你整張新既佢會帶？咩理論？
非法集結都唔驚，會驚犯口罩罪？

前線都唔聽高層講有q用

？？
真係平行時空架，唔係講笑架
佢地就黎離地到上字宙

咪撚無聊啦 帶番委任證咪得 又係到扭屎忽花

政府收皮,愈講唔做就愈係要做
除左講大話就係講大話
以林病為首大話政府已經無人再信

實反口 1賠3萬

有心既 洗撚又白咭又藍咭
戴番委任證咪攪撚掂囉

on9成件事只要上番個肩章搞掂

有委任證明明就係應份

唔帶有乜用 冇誠信可言

屌你老母我打去私人機構都要講你好 我係xxx,職員no. xxx 你紀律部隊服務市民既唔撚洗？

會路會好易被偽造
一陣成街都話自己警察咪仆街

太遲

5個月啦。仆街啦

笑左 繼續吹

嘩，本身警例話要戴委任証就唔戴
依家整張次次唔同嘅藍卡，我係咪要講多謝呀？
你食完lunch張卡可能都唔同咗啦，又可以話無咗紀錄喎

聽住先啦，就算帶咪又係反轉嚟帶

聽都唔使聽
根本冇實際效用
就算俾人投訴到又點
監警會班垃圾會做野咩

算9數啦

屌你老母，即係咁，佢地分到，到時簡幾件唔係咁多後台嘅出來做人頭

委任證呀屌你

拎白卡就真 成班痴線佬強姦犯殺人犯

藍咭將會涵蓋包括見習督察以至總警司職級
肯撚定散仔武官諗啦，拖班白衫落水

唔戴身份證出街啦，我整張代號卡得啦

把撚啦！

我唔理 我要睇委任證同number 同埋唔準蒙面 番工蒙咩面

要求撤回：暫緩 -> 壽終正寢
要求戴委任證： 唔戴 -> 反轉 -> 搵野遮 -> 行動呼號 -> 藍卡

要問定下次又轉咩色

大家都知無撚用
就咪推呢d post啦

因為委任證有名
市民都認到身份

依家popo係要上頭認到但市民認唔到呀
知對家做緊乜未

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

前線一樣照唔帶，吹得佢地漲呀

跟住一陣張卡又係乜字都冇既，次次都講會有翻啲委任證同編號，跟住又係冇左件事

認咗之前無number?

等兩周？
又唔知幾多香港人被打被捕被跳樓被強姦

哦

港共咁做一定唔係好心或想跟返規矩，我反而覺得咁其實反證輪姦案係真；我哋成日諗港共一定知道邊幾隻禽獸做，事實更大可能係唔好講班官，連黑警管理層都唔知係邊個做，皆因隻撚隻狗都包到阿爾蓋達咁，而前線班垃圾又聽哂林大總統立哂投名狀，強姦殺人都唔會篤灰，港共先要搞個佢哋自己先可以辨認到嘅號碼；同時都反證到黑警前線有嚴重失控，而且更有人借機搞風搞雨，先要用依招加強監控，如果真係知道邊個打邊個，班官一定少做少錯。

知道情況係咁有冇用，要大家再諗吓

佢地自己人可以用張卡認到邊個打邊個, 市民係唔得
而問責嗰陣都唔洗旨意佢地會交人

咪又係會搵野遮住/唔帶

訓左幾耐，721 唔見人

咁囉

DKKLM每人派一張白咭畀佢哋啦!

first offer is always the best offer

迫佢地戴就變3萬擎槍暴徒

搞撚左半年，收皮啦

兩周
殺完人先補翻張咭有咩用呀on9政府

我知由漁農署發出㗎嘛

輪姦喺警署內發生 唔會唔知係邊個做
不過就算知都一定保住佢地
因為冇可能同公眾講有人被警察強姦
我覺得係佢地到feel到前線越來越癲
特別係蒙哂面之後將每日變成831咁
之前話所有警察都要為自己的行為負責
似乎暗示左高層未必會再攬佢地(只係把口 實際上一定攬)

帶張咁嘅濕鳩卡都要等兩周確認？真係戇鳩仆街政府

班狗只係On9唔係傻，拖入去果吓點會除Gear

我地訴求入面無一項係要求show乜9白卡藍卡
其實唔撚關我事
聽完就算

I don’t care
立即散解及重組

今日呃左中大4次

仲信你班仆街

就算唔除都唔會唔知係邊個啦？
警署好多人咩

姐係兩周內殺曬所有香港人？

又委任證又白卡又藍卡想點

帶都冇撚用啦 唔好死左先帶？

做埋d多餘野 依家要你躝呀 屌你老母仲覺得做番呢d野香港人就會原諒你班黑警

收皮啦

你依家帶唔帶都無人理
對比起強姦 殺人 打劫 傷人
好少事姐

講真 你話中大同班仆街和談左我信有
但和談完下面班散仔仲送撚左成個鐘tg 先停
咁已經睇到完全管唔到

邊個會信

其實唔係為市民 係為咗啲白衫
有編號啲藍衫狗都唔敢咁惡（對白衫）
聽話就保你 唔聽話就祭旗

個前提咁多證據都調轉黎講
你要搞都一定搞現場指揮官，一定入佢數
你自己本身都當冇問題，有編號有撚用
基本要委任證講咗5個月整張藍卡撚化我們
前面嗰5個月唔洗還？

即係應承咗兩個禮拜搞掂?

最後紀錄邊隻狗係邊嗰冧巴嘅檔案就會唔知去左邊香港冇檔案法，燒哂啲檔案都唔犯法

有委任證仲搞咁多野咪證明搞咩D差佬都唔會用囉

唔帶又點？打緊人調轉戴唔通指揮官會見到同即刻訓斥咩

調亂黎用，SUPER

重點
藍咭將會涵蓋包括見習督察以至總警司職級。

即係前線d狗發癲 宜家擺明準備搵中間祭旗
你諗下 前面隨時一半都係武警公安
比你有no. 都唔敢show

但中間個d 就係呢個時間用啦

佢打人要我負責？

白衫狗：戴藍卡呀，信唔信我番去寫report砌你地？
藍衫狗：問撚左林志偉未呀

委任證其實不嬲都係強制要擺係制服上面
不過無狗跟通例做
問題唔係在於張卡藍定白
而係班撚樣淨係想隱藏身份

搞咁多嘢不如戴番個委任證啦！

林鄭政府果然一鳩樣、明明一早講撤回就冇事，係都要搞到咁大。

一句講曬：解散、追究警隊全體！

咪係
仲有人話帶委任證就得

大佬呀人地根本冇打算比市民辨認到
連登仔用下腦得唔得

成個警隊執7左佢啦

戴你老母個閪呀
掛返民族英雄啦支那狗

有撚用咩？班垃圾實反轉戴或遮住

傻架咩一陣同你掉條友開槍殺左白衫咪你孭

唔怪得知班曱甴咁瘋狂啦 原來怕兩個星期後無得玩

信你一成

Then?

CONDOM味濃
不過2周太耐

有撚用

搞咁撚多嘢，點解唔帶返對膊牌同委任證出嚟呢？

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

比你識別到係邊隻狗又點
佢一句我睇唔到 之後就繼續殺人

發定張死亡證俾佢地算啦

咁之前嗰5個月呢屌你老母

冇可能接受。

用警員編號+委任證就最清晰
其他任何嘢都只係幫黑警掩飾身份

信？
on99

今日反曬口仲信得過？收皮啦林鄭

推翻港共 清算黑警 完

有撚用咩

第一：太遲
第二：毫無公信力
第三：自己查自己
第四：沒第四了

做左先講

哦

知道佢係邊個，但監警會唔跟進

問題係黑警前線互相包庇，班高層問狗仔又當佢傻仔，個個話唔知；警署層層都有好多口供房，而且公用，入去冇Cam做乜都得。一間警署，如果大局，幾百人唔出奇，而且家陣黑警流動性好撚大，一大隊防暴幾十人，日日唔同狗屋Stand by。你諗吓真心港共如果知道乜水打乜水就唔洗再發一個內部編號，佢要知道都唔會係防警暴市民，反而只會基於自己立場利益

班係不受控呀！

收皮。暗藍底仲要黑字，暗d既地方都睇唔撚到

到時又反轉張卡

理閪佢

迟到好过无到，袋住先

係啊？
有人戴先算

有人信咩?

係都唔逼狗隻帶反張委任證

裝黎有撚用咩
反正要清算曬

咁張委任證有咩用 學廢佬叻咁講安全時侯先show出黎?

推

ON9 點解唔直接用番委任証

印卡鳩作個人都得啦

戇鳩，一早show警員編號同委任証咪重有用，你啲no. 我又唔撚知你點編，你求撚其編都無人知，有閪用？

咪又係反轉?

靠自律掛都冇用既

算鳩啦。 找返幾條大數先講野
梓樂
彥霖
中槍兩個手足
不計其數既浸死， 跳樓
Dllm 一路數一路心都震晒

中大話走唔走仲想我信 唔會停